<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

驚爆消息: 暗網傳烏克蘭黑客組織成功黑進美國間諜衛星，成功盜取新屋嶺警察殺人滅口視像證據及竊取部份警員對話聲音檔，疑部份新屋嶺警員電話私內容亦被起底外洩，不排除是美方找黑客故意放料，據說更將會在十一國慶當日用來攻擊中國。

Source:

P仔自推

香港始終係鬼佬地方

唔多信 真係hack到又點解會o係佢所謂爆料日期前流出呢
算啦

呢D又小小假

似新屋嶺咩？

做多左
燈都唔開 黑到咁點會錄到
何況佢地打緊果陣點會錄黎留底

比個英文source黎先講

有紅外線.... 隔住牆都錄到

十月一就知真定假

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Thermal FLIR

紅外線 美國衞星睇哂 你扑野佢都失

呢D野好心一放就放哂出黎啦 得兩張相好難說服到係新屋嶺
有冇人搵到條片同錄音

呢D字體好似 平時廢老share fake news個種

假到呢

fake news

流出左先講啦
不推文

希望真係有片
但感覺吹水多

認真少少整fake news ok？

太假

唔好拎我咁開心

醜聞呀。黑你老母材料呀？

等牙膏出

好假 雖然希望係真

tui

點睇都似 fake

我寧願真係假 冇死到人

烏克蘭咁撚得閑hack美國睇香港野？

唔好學藍屍

不推文等101fc
烏克蘭都有手足咩

吹水

其實都係冇FC來源

希望係真

公開左啲錄音先講啦

Pish

希望係真核彈。

cls, up duk chou. up

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

如果hack 到入面d cctv....
唔會無裝卦

睇格局唔似新屋嶺

利申：以前做嘢入過去

放下風等佢自行收皮
你一野拎出黎搞到完全反面，大家都無退路
美國佬就算想幫/利用香港，都唔會搞到自己有損失

邊撚度流出

十月一號就知到答案

推吓無壞

推

入過去？

其實記者都可以用紅外線機拍入面既情況?

係，唔止入過個 office ，佢入邊個倉都入過

利申：唔係黑警，新屋嶺入邊除咗黑警，仲有其他部門

屌你老尾再假啲呀

哦

有人踢爆左

要高位拍先拍得清

炒車都要推

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc

hack入美國衛星

班狗真係好撚蠢架
絕對有可能

希望真係有料到, 起碼可以還原真相

消防都可以用dji 加infra red . 應該都拍到掛

好流

國際太空站 間諜衛星 一定拍到
上次美軍打序利亞,有放過片

留名 等睇爆大獲

一定炒車
未fc前嘅正確態度係唔好信

據說更將會在十一國慶當日用來攻擊中國。

咁到時咪知
我又唔太信
到而家教唔見咩好有料嘅黑客幫過手

好唔可信 做唔到證據囉

原來支那係第二

你冇睇新聞？入面係冇cctv

我信美帝有晒資料喺手
但暫時唔信有黑客會幫手爆料

啲間諜衛星一早可以睇曬你地個樣，所以黑鳥可以退役就係咁解。

美軍之前都用Dji, 係侵哥屌先唔用。

調返轉諗，CIA 放料俾白客再過俾黑客。

吹咁大
希望唔係真係死左人，不過如果真係希望真係推到有真相

希望係真
我哋香港人想要真相
唔係4點鐘記招個啲

暗網9成假得1成真

發夢有朋友入過去，佢話唔係全部冇燈

咁咪等10月1囉，呢個時候討論無意思

還死者一個公道

每日放幾單假野就轉移哂視線。

匿名者人呢？

佢幅圖係邊到得黎...好流wo

十月一咪知真假
而家留定名

係真先好呀屌

爆左料再講

多左喇..

暗網消息 咁似啲內容農場呃飯食Youtuber

唔係卦, 黑警特登拆哂cctv?
就算本身只係 ii 扣留中心, 點都應該裝cctv 架......嘛?

#市民報料 #未fc

未未有個消息唔知點講出去。今日同班遠房親戚食飯，其中一個係地下共產黨員，我同佢不嬲都無乜兩嘴。

佢本身係個啲名都未聽過嘅集團乜乜董事，我剩係知佢定期要去中聯辦開會，會控制個特首選舉走勢同監察班保皇黨等。

今日食飯佢又煩我叫我咪去示威遊行好危險，我當然又係個三幅被話自己係愛國共產新青年。到食完係酒樓出面擾攘，臨走我捉佢埋一邊食煙，問佢831單野，佢係咁叫我咪爆出去，我咪係咁chok佢囉，最後佢就爆咗俾我聽。

因為佢講到跳黎跳去，所以我簡單列出佢講嘅重點：
1）831死咗三條友，其中兩條屍都改咗紀錄做失蹤人口，一條三十幾歲掟咗落樓，另一條五十幾掟咗落海，仲有一條唔敢搞住，因為個個係坐輪椅的，怕俾人好快認到。

2）831係放咗班武警扮畜龍入去打死人，中聯辦調呢班大陸佬黎前洗咗佢地腦，係咁放片放相話俾佢地聽香港人幾憎個黨幾咁暴力，佢地個個當自己戰狼入面個民族英雄咁。

3）三個死者家屬已經被邀請北上鳥。其他亦有啲朋友去報案亦已經被北上鳥。

4）新屋嶺強姦無廿個咁多，大約六七個左右，佢都唔清楚入面細節，都係洗腦武警做的，但popo有無強過其他女仔佢就唔知。困新屋嶺係因為果度有條秘道過到深圳，方便打死人處理屍體。

5）831同新屋班武警已經全部返晒大陸轉晒身份，主因係共產黨低估咗嚴重性同國際影響力。新屋除咗第一轉係大陸仔之外，之後全部都係popo睇。

佢仲有講好多，但個啲真係唔講得，因為會俾人知道佢係邊個

唔好聽都要講大家比狗捉左後生命危險要係身上留下同樣標記